{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 CITY HOTEL(시티 호텔)"
    },
    "text": "シティホテルは内部に様々な便益施設を提供します。 全客室では70インチのスマートテレビとネットフリックスが無料で利用でき、スナックバーではラーメンやトーストなどを無料で楽しめます。 ホテル内にはスクリーンゴルフやジム、洗濯室もあります。 ただし、利用可能かどうかは客室の種類によって異なる場合があります。 ホテルは中央大学の裏門から徒歩3分、正門からは車で2分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 また、周辺には様々な便宜施設があり、便利に利用できます。 駐車は1部屋あたり1台駐車を原則としています。 ホテル内の駐車場がいっぱいの場合は、外部のホテルの駐車場をご利用いただけます。 外部駐車場はホテルから徒歩2分の距離に位置し、20台以上の車を駐車できます。 チェックアウトは午後12時です。 チェックアウト時間を超える場合、1時間あたり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室料金は2名基準で策定されており、最大人数は3名です。 その他にもホテルの運営方針により、高声放歌、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎなど、他の宿泊客の邪魔になる行為をする場合は退室を要求することがあります。 未成年者や男女同室での宿泊は宿泊施設の利用は絶対禁止ですので、ご注意ください。 長期予約の場合は土曜日の予約がキャンセルできないことがありますのでご了承ください。 シティホテルは全室禁煙です。 喫煙は1階別喫煙エリアをご利用ください。 プロモーション情報では、ネットフリックスが現在個人アカウントでのみ視聴できることをお知らせします。 他のお客様の快適な環境を守るためですので、ご了承ください。 正常化され次第、別途のお知らせが予定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは中央大学の裏門から徒歩3分、正門からは車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室では70インチのスマートテレビとネットフリックスが無料で利用できます。また、スナックバーではラーメンやトーストなどを無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはスクリーンゴルフやジム、洗濯室があります。ただし、利用可能かどうかは客室の種類によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは1部屋あたり1台の駐車を原則としています。ただし、ホテル内の駐車場がいっぱいの場合は、外部のホテルの駐車場を利用することもできます。外部駐車場はホテルから徒歩2分の距離に位置し、20台以上の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後12時です。ただし、チェックアウト時間を超える場合は、1時間あたり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されており、最大人数は3名までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用規則には何かありますか？",
            "answer": "ホテルの運営方針により、高声放歌、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎなど、他の宿泊客の邪魔になる行為をする場合は退室を要求することがあります。未成年者や男女同室での宿泊は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、シティホテルは全室禁煙です。喫煙は1階の別喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのように視聴できますか？",
            "answer": "現在のプロモーション情報では、ネットフリックスは個人アカウントでのみ視聴できることをお知らせしています。他のお客様の快適な環境を守るためですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "長期予約の場合、土曜日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "長期予約の場合、土曜日の予約はキャンセルできないことがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 593
    }
}